而家邊度有利川糖不甩買？

好似消失左咁既
好想買黎食 又搵唔到

我都想知

絲打你都鐘意食？
真係好好食

湯圓、糖不甩都她食，又香港製造

都‘好‘食